鑽石山人鏈喺邊

荷里活

荷里活廣場出面

而家行緊去黃大仙方向接鏈

一圖睇哂: 8點開波 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

頭先見到成班人喺鳳德道拖住手向黃大仙方向行